tvb播如懿傳話有入面有直入式廣告

直入左d乜？

植入左帝制思想 宣傳下習氏王朝

成班女都係雞，成個節目咪金魚缸廣告

乜鳩戲都加依句入去，咁就算見到乜都好，你地都冇機會投訴囉